星期一考試 想請槍 電機工程

如題 細節TG傾

$100

樓豬咁揚？

留IG

有咩路數?

留tg?